有冇人話我知今日葵芳發生咩事？

平時我撘87系列小巴小貓幾隻...今日排曬長龍...唐記賣包個呀姐態度又西...

On9

87k笑而不語

見到你條隊清哂

有無巴打講下今日葵芳咩情況?

而家好撚大雨呀